［突發］每晚十點深藍重地—香港仔、田灣高呼口號！

要令香港仔同田灣居民對今場運動更加關注，希望泥緊晚上十點，大家一齊打開窗高呼：

光復香港，時代革命

今晚試過，發覺原來都有人應！

光

求幫推

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

復

香

港

時

代

革

命

同我
十點鐘大叫 香港人 831 遮打見